借個位講下野，各位手足今晚9:45準時上高登音樂台嘅Facebook 直播

今晚9:40準時上Facebook嘅高登音樂台，會有我做嘉賓直播同大家唱歌答問題

你有無投返班叔父？

好

可唔可以唱party with TL

高登不了 連登先係真fans

高登不了